講得呢d野一定唔係前線手足

「想所有人走哂先，自己最後走」

言下之意就係你唔走，我唔走，最後大家唔駛走。

屌你老母，真係當義士on9，第一日出黎唔識審時度勢咩？出得黎個個都會睇連登或者tg啦，有咩消息義士會收唔到咩？唔走等錢跌落黎？要走自發性響應啦，駛撚三催四請咩？

更何況大家好又唔係住埋一齊，人地走唔走同你死留有咩關係？真係做狗都賤過人，帶風向去中聯辦、死留金鐘

好多現場手足唔睇電話的

因為佢地有裝有經驗
想留到最後等所有人安全先走

以上應該係7成前線既諗法

所以如果要叫前線走，
必須係確認安全後，剩一定數量既人一同離去

類似今日無狗既情況下，最好既方法就係大部分後排退場
前線自然會退

係有經驗既真前線係唔需要後排叫你走，而係呼籲人、響應一齊走，而唔係等人叫你走都仲要嘈你唔走我唔走